\beginsong{Santo carismático}[by={Carismáticos}]
\beginverse
\[Am]Santo, Santo, Santo, los cielos te pro\[E]claman. 
Santo, Santo, Santo, es nuestro rey Yah\[Am]vé. 
Santo, Santo, Santo es \[A7]el que nos re\[Dm]dime,
\lrep\[Dm]porque mi Dios es \[Am]Santo, \brk la tierra \[E]llena de su gloria \[Am]es. \[(A7)]\rrep
\endverse
\beginchorus
\lrep\[Am]Cielo y tierra pasa\[E]rán, \brk más tus palabras no pasa\[Am]rán. \rrep
\[A7] \[Dm]No, \[Am]no, \[E]no pasa\[Am]rán,
no, \[A7]no, no, \[Dm]no, \[Am]no, \[E]no pasa\[Am]rán.
\endchorus
\beginverse
Ben^dito el que viene en nombre del Se^ñor,
la gloria a Jesucristo, el hijo de Da^vid. 
Hosanna en las alturas y a ^nuestro Salva^dor.
\lrep^Bendito el que ^viene en el ^nombre del Se^ñor. ^\rrep
\endverse
\endsong